TVB新聞維穏，剪走 "性暴力" 三個字：每日洗版任務 - Bless 果汁

TVB晚間新聞，關於吳同學嘅片段 (10:58)

1. 旁述冇講性侵
2. 剪走女同學講「性暴力」三個字，淨係出「施暴」兩個字
只睇片段，觀眾唔會明白女事主係被性侵

TVB 維穏早晨，關於吳同學片段 (6:18)

1. 旁述冇講性侵
2. 終於出返女同學講「性暴力」三個字
不過係等到黑警有回應先出「性暴力」呢三個字！

仲喺TVB落廣告嘅公司，簡直係助紂為虐
一齊洗版好唔好？

Bless 果汁自稱有排毒減肥功效，但香港營養師協會話現時未有科學證據證明飲用果汁可以「排毒」
消委會仲發現佢嘅蘋果汁糖分高於標示值，隨時越飲越肥呀！
果然TVB啲大客同佢啲新聞一樣唔多老實呀！

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

每日精選@11 Oct 2019
Bless 果汁

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※請善用template，清晰表達訴求
二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

汁：無添加果汁被驗出含防腐劑，兩款樣本驗出棒曲霉素

真係要記得bookmark : TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

大家投個票：

如果我每日post 50 個廣告商email，mass email咁send
有晒template 俾你哋炸電郵
總共大概200 個email，分四日炸爆晒所有廣告商

目的及內容係：要求廣告商停止同TVB 簽下年合約

有冇人有興趣玩？

有
無

推

標題個「穩」打錯倉頡碼
勿屌

前線勇武請注意：

發現新TG Channel
CCTVB記者實時位置狙擊頻道

CCTVB成日影手足大頭、影人換衫、跟蹤手足
新channel會報告TVB鏡頭位置

每日50個好似有小小多，會唔會可以20個咁？

50太多，2個就得

推呀

上水站單野提都冇提過.

尋日係咪你問?
mass email咁send，基本上係copy and paste 成個email list入去收件者，一次過炸

mass email咁send，基本上係copy and paste 成個email list入去收件者，一次過炸

屌同我琴日諗嘅一樣
BTW巴打講左係mass email咁send

垃圾 永不幫襯

尋日係我

咁都輕鬆d，你知d香港人幾多港豬，懶到pk，餵到埋口先識食

原來係你

嘩，如果本身係諗20個email ，逐個send都肯幫拖
你哋真係好支持

pudh

網民Wong Sure又負評我哋post

就算逐個send都係用幾分鐘c&p啫
你打個template出嚟仲辛苦啦

好彩有teammate 幫手寫template

有線同現在起碼用兩三分鐘講，有埋片。CCTVB講極之少，又唔播黑警係站裡面嘅片。

警方承認曾派便裝警員港鐵上水站執行任務 強調不違法 2019-10-09 16:03

警方承認曾派便裝警員進入港鐵上水站執行任務，強調不會作出違法行為。

網上流傳片段，昨晚上水站關閉後，有蒙面的人在閘內用電筒照射外面的人。

警方表示留意到有謠言指，有警員昨晚假扮暴徒進入上水站內破壞。警方澄清指，因應調查近日港鐵車站被破壞，曾派便裝警員進入上水站內執行任務，但絕不會作出任何違法行為，警方會繼續按實際需要採取不同方式打擊罪案。

據了解，警方根據情報顯示，昨天黃昏至晚上有人計劃破壞上水站，有便衣警員進入站內戒備。

入面news clip播爛車站資料片、警方FB同警總。

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

Sor 推完post就冇睇comment

Push

唔係

可以啊，絕對支持

已嬲

無綫好仆街...

TVB冇提過浮屍呢單新聞

唔緊要啦，而家仲有人睇cctvb架咩

.

done
push

屌你老母出面仲有一大堆人係度煲TVB D劇

咁都有得剪，痴撚線公司

Bless唔洗啦
請都唔飲

樓主要勤力啲
連登啲人好懶（包括我）
要餵到埋口先肯做嘢

垃撚圾

仲以為TVB唔會播

自殺不嬲唔提

Done

i mean 被自殺/ 自殺etc

不如叫now將個新聞台轉用大氣電波做免費台

雖然依家都免費，但要開機盒先睇到

準備好幫手

咁簡單唔係唔做呀嘛 點對得住吳同學

No problem
waiting for your list and template

有！！！！！屌你老母tvb

加油

push

tue

可唔可以好似twitter 整個telegram bot 俾人每日去唔同嘅廣告商派嬲同留comment?

當事人已澄清自己從冇話自己被性侵，只係受性暴力對待
受性侵嘅係其他人，佢係轉述

Bless之前幫佢返過幾日 見過奶共狗Jacky Ko高松傑幫手睇檔 有理由相信個牌子隻奶共蝗狗有份

識人做cctvb
佢話其實果時大抵制（寶礦力果排）係好有用
cctvb好大壓力
佢地係驚到藝員活動都唔敢搞
生意同收視都少左好多係好犀利仲要蝕錢
仲要啲商戶聽到係cctvb既人都唔做佢地生意驚比人搞
佢話如果keep著道火好似果時咁cctvb實跪
係呢排太多敵人無乜人得閒搞cctvb佢先又也文也舞
連臭雞黃心穎都夠膽拎番出黎播
大家繼續狙擊cctvb唔好比佢停唔好比佢咁囂張

實事 推

樓主

大撚把人睇，TVB必須死，唔好借啲二叫我哋放過佢

一向罷睇、罷去播無綫新聞嘅食肆、抵制去CCTVB賣廣告公司，我哋有冇賀台慶活動？

清算佢

推推

有啲辛苦，少啲好啲

應該噴黑佢地鏡頭定逃離？

好想幫tvb裝修呀

tui

P牌仔 有

真係好撚仆街cctvb

題外話
糖份高同有糖尿病係冇直接關係

pish

係咪無得比嬲，㩒唔到

就咁俾嬲好似差咁啲，可唔可以呼籲埋report個page？

屌你老母 垃圾TVB
睇壞腦

點解不推文

可以噴黑，或者用遮阻礙佢拍攝

照洗版，佢哋支助TVB維穩

黃金時段「新聞提要」隻字不提，只講學生戴口罩、玩laser

間間茶餐廳部部電視機
都長開循環播放ＴＶＢ版本既「真相」

Bless

仆街tvbd廢老就係咁養成

去now洗版
但聽過係冇晒頻譜，開唔到新台

俾嬲加一星已經足以令廣告商驚

如果report只因佢係TVB廣告客戶嘅話唔夠理據

好高深，要等IT高手出手

佢澄清係佢喺葵涌警署遭受「性暴力」
佢有冇被性侵都好，點解維穩新聞點解要剪走「性暴力」三個字？

有冇Jacky Ko中文全名?

唔洗擔心
廣告界線人爆料，TVB 九月廣告收入比上年減少35-40%

入黎做每日任

用mass email
copy and paste email list去收件者
一次過send 50個出街

戴頭盔呀

P牌

間間播又點丫
咪又係俾我哋搞到蝕錢

即係喺街見到馬國明、馮盈盈都可以盡情問候？

本身間果就鳩吹
又話減肥又乜又柒
仲有乜乜療程套餐千幾～二千
無聊行過聽過一次笑撚左

done

之前friend買完一開 發霉 不了

真係寧願買果汁先生都唔益你

你會好辛苦喎清

應該一人一email 去廣告公司：
如果你地係TVB 落廣告，我會永遠唔幫襯你地，亦都會叫其他人永遠唔幫襯你地！

cctvb 直頭仆街啦，
又要播人哋嘅講話， 仲要播揭開口罩見到個樣，
又cut頭cut尾對話正一仆街電台。

堅持每日任務

派晒

其實員工全部黃黎

推推推推

下午仲仆街，話女事主上電台澄清左。企圖大事化小。

全連登都應該follow A餐巴

搵人去貼圖

點解辛苦，50個email, 一次過炸

係就好了

哩個光頭阿叔就系bless後面ge大老闆
佢本身係藍店"位x堂"高層

bless的員工都是偏黃
所有用錢的大決定都係由光頭老闆決定

抵制bless，就系直接抵制揀cctvb既光頭佬
聽聞呢間野想搞上市,大家幫幫佢

Tvb 執未？

支那味濃

返工有野做了

好似好多難消化
減量攤長慢慢玩可能好d
Anyway我john

位元堂又係洗過版，照賣廣告

間野以前啲果汁真係冷壓無防腐劑咖
淨係擺得2,3日
依家擺擺到個幾兩個月 又甜到乜咁
不了

Tvb 死全家

Tvb post一定要推

文宣idea , 召喚美術巴絲

PUSH

721 811 831 新屋嶺 10.1

Now 都係，cut 頭cut 尾得返侵害

我玩

Bless貴撚到
飲閪都唔飲佢

無晒中間俾黑警性侵嗰啲

推
多謝你地!

高松傑（Jacky Chung Kit Ko），香港菁英會成員之一。
香港菁英會係深紅團體。

冇睇cctvb唔知佢有咩廣告岩岩唔小心買左
我錯了以後唔買bless

TVB上上下下死全家

垃圾TVB

qg2

不過佢又冇講錯。
剛才去新蒲崗食飯，大有街同爵祿街茶記睇過6-8間左右，得1間唔係播CCTVB。

Push.

你望下影視台幾多人睇緊金宵大廈

TVB實在禍害太深 推

Mass email, 一次過send 50個

即刻影相去留言

做過呢間垃圾公司 胃完糖係其中一個老細
竟然仲未執 痴撚線

Tui

CCTVB正仆街!

推！

仆你個街
唔會再買

垃圾cctbb

P牌想正評

可唔可以報埋芝麻01班偽中立

屌你老母CCTVB

SORRY!手快快禁錯掣!

香港人，反抗！

p P牌推

Tvb之可惡，不下於香港公安

多多都有

休息完啦 做野啦

唔好放過班賤人

已留言屌柒

有fd以前係bless做過pt
啲人全部西人 包括店鋪經理/店長
office同工廠都係葵涌工業大廈入面
環境....

Done, bros.
支持支持

阿囝搵老豆老母 #C153

支持巴打

支持每日洗板
要繼續呀

生產工場係葵涌華達
Office係新豐中心602室
佢哋有個倉都係係新豐中心地下03室
基本上高層仆街多，洗人洗到盡
新人做唔夠三個月睇你唔順眼就炒唔比你過試用期
唔信可以睇佢啲招聘廣告出得幾密就知

利申:之前有係入面返過一排，環境太「乾淨」接受唔到

可以

唔差在貼埋啲表面老細出黎吖

Bless好似有洗米華老婆有份投資

屌你老母TVB

樓主
你會唔會整張圖 包曬係TVB既廣告商
分衣食住行
咁樣易spread 開好多
好似美心要圖咁 好清楚要抵制邊d

你好正, 仲有無多D內情

1

2

3

4

佢哋啲橙汁最好唔好飲，因為用平價倉底橙質素好參差
基本上有飲過就知咩事
西柚汁都係
基本上你原材料係拎越多貨越平，佢哋成日都會買十板八板水尾唔靚嘅橙做果汁，去到工場果時已經有四份一左右嘅橙開始變壞
所以佢哋啲橙汁個味道成日都唔同，而且有時個瓶口發霉佢地多數會答你係膠／菜葉之類嘅說話耍鳩你

本身成日飲，依家飲水算

本身賣咁貴都無咩人幫襯
又唔係睇住佢現場整

成樽chemicals, 不了

嘩, 屌佢個老母咁撚仆街?
唔怪得光頭佬無哂頭髮啦, 做埋咁多陰質野
佢母親還好嗎?

以後經過七仔要幫佢驗哂D樽蓋實唔實淨

有無D工場污糟相呀? PO上食環啦

上面係佢地啲群組對話
正常你啲橙係好嘅點解要set target一點前要揀好三板呢？
咁係因為有大量壞嘅先要揀咁耐嘛

嘩, 係咪要開個post summarize一下

靠你了

開唔到咁多post呀，每日得一個quota
有心人summarize 啦，唔好靠死一group人做嘢
每個人做啲嘢先推動到成個運動

你整好, CM出, 我幫你PO

係到講番少少公道說
上面有po話所有用錢嘅大決定係光頭啊叔拍板係一半半啱嘅，因為佢只係負責比錢投資
但間公司啲高層本身就好多事都暪住佢唔同佢講
例如啲錢用左去邊，啲貨出左大問題要銷毀，訂原材料嘅同佢講用平價買到貨但佢根本就唔知啲原材料有問題仲以為訂貨果個叻仔慳到錢
某程度上佢係一直掉錢去一班瞞著佢公司情況嘅人度

同光頭佬講啦, 好易搵佢

咁果兩個男人呢? 佢地唔知架咩? 唔會同光頭佬講?
定係佢地有心隱瞞

咪就係佢地加其他高級職員穩瞞
題外話一下，光頭佬有時唔會係公司開會
反而係叫佢地出去啲餐廳開會，而且佢係屌人屌得好大聲
一激動就拍曬抬屌，啲高層好怕比佢屌鑊勁嘅所以好多野瞞著佢

咁到底係邊個決定要係TVB落廣告, 查唔查到

邊個決定我就唔知，但兩個老細都好鐘TVB依個渠道就真嘅

洗版喇

誰在CCTVB 賣廣告，就罷買誰產品或服務

再推！
依家佢地連留言都無得貼圖
擺明想得過且過

鼻屎果汁

請大家支持下呢啲做實事post

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

兩個都捐左, thanks for sharing

一推再推

支持